[大鄉里出城]去台北5-6日 回plan好

如題 頂唔順腦細
決定裸辭 下個月月尾去台北5-6日
想問下巴絲建議點plan 好

唔落雨乜都好

冇法，你伸手黨，
基於連登精神我頂多只可以答你咁多。

去坐機場捷運
其他自己搵啦

係唔係要比錢你收